灣仔玩具街太原街

想問下而家太原街有冇野睇？係咪好似深水埗玩具街感

冇變 都係幾間玩具鋪 街邊檔

執哂啦
細個係到大
睇住一間執完又一間

無執曬

好似仲有4間未執

港島人都唔會去

果到唔係遊客區咩

之後執撚哂

去奇趣天地好過

去到灣仔就去188算啦